李雲迪算唔算勁?

好似淨係彈名家D歌?

達哥算唔算勁?

佢都唔勁 咁邊個勁